肥佬黎同副總統講左咩好想知

副總統: 嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞

how much 1q

喇 肥老黎 今次搞得唔錯，不過可以再好d

喂肥佬黎美國睇蘋果都係收特價3蚊ok?

彭斯：我個3蚊仲未俾到，收唔收現金

到底肥佬間公司d囡囡係邊到揾番來？